## Інструкція по встановленню
 1. Встановити необхідну версію XAMPP ([Download](https://sourceforge.net/projects/xampp/files/XAMPP%20Linux/))
 2. Перемістити всі файли в папку **/opt/xampp/$v** (*$v* - версія XAMPP)
 3. Перемістити скріпт у папку **/bin**, щоб він був доступний з будь-якого місця і дати йому права на виконання
## Інструкція по використанню
Команда для запуску

    startxampp -s $v
*$v* - версія XAMPP